民陣十一遊行上訴遭駁回 維持發出反對通知書

【即時】(20:47) 民陣申請十一遊行遭警方發出反對通知書，公眾集會及遊行上訴委員會傍晚進行上訴聆訊。

在長達兩個半小時的聆訊後，委員會一致決定駁回上訴，稱遊行會對公眾安全造成嚴重威脅，加上在疫情下，決定維持發出反對通知書。

十一 街頭見

有冇得再申請

十一港島見

聽講中央話要高調慶祝國慶

另一條路線/地方可能得，不過一樣ban你

黃絲豬：唔好送頭

我自己去賞月洗乜撚嘢申請

101中秋節行街有咩問題

入紙師